冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(3)

上個Post:
冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

有1M HKD/1.5M HKD以上就開HSBC Premier/Citi Gold
要自己諗開離岸戶口原因

呢個Post主要集中討論
低存款要求/無存款要求嘅離岸戶口,證券/投資戶口,Virtual Bank

至於點樣有外國地址?
梗係要你本人係外國住

一旦港共外匯管制/收皮,自己啲錢都唔會比港共/中共搞到
好多巴打試過開唔同戶口,都好容易就開到
所以無藉口比自己話唔開

光復香港 時代革命
僑民未撤 資金先行
我要攬炒 浴火重生

有好多細節嘢唔能夠係上面List晒出嚟
所以如果各位巴打絲打有咩問題嘅話
可以追返上兩個Post
又或者呢度問
呢度嘅巴打都應該會可以答到

窮豬慘慘豬

velo bank明明係香港有office香港人竟沒得用

辛苦晒巴打開新post

唔該晒巴打開post，親身成功用特區護照開到以下accounts

Monzo 用英國地址+歐洲電話號碼
Transferwise Borderless 用英國地址+歐洲電話號碼
Bunq 用英國地址+歐洲電話號碼，會check location
Swissquote 用香港地址+香港電話號碼
Dukascopy 用香港地址+香港電話號碼
CS Intl 用香港地址+香港電話號碼

錢放銀行、證券商比較安心，所以GBP放Monzo，EUR放Bunq/Dukascopy，USD放CS，CHF放Swissquote/Dukascopy。

Transferwise做中間接錢、匯款、轉帳，張卡可以keep少少錢做payment、旅行用。

除了Swissquote因為太高成本唔出卡，其他卡都有用。另外Swissquote開埋Forex有美金IBAN，不過好似無routing number，入錢就要靠電匯。

幾年前去泰國用護照開到盤谷銀行戶口，今時今日唔知仲有無咁易，嚟緊會去泰國，我打聽一下再報告。

CS Intl有無Min deposit?
趕唔趕得切拎Debit Card?
想試下開,但係無錢

巴打 可以講下要咩文件，流程嗎？

想confirm N26 Germany 係唔係只係要德國地址同埋可以用特區護照開就得？

開戶要放USD25000，之後要keep幾多都未有確實答案，我放住買下T-bills先

CS張debit card未收到，我唔敢追佢 不過預佢唔畀，要錢就過落transferwise

如果hold 25000太多，可以開FT

地址你係填ukpostbox?

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

唔該晒，巴打

schwab係用wire入transferwise? 一次要畀USD25喎好甘

BNO + 香港地址/電話 + 25k GBP 可以開Barclays International
唔洗整虛擬地址/電話或者UK citizenship

BNO ok
citizens 揀英國唔好揀香港，就會要你提供護照做identification check

星期一係 Citibank 射左 HK$100 去 revolut
到而家都收唔到
會唔會比中轉行扣晒 變左無錢收

有無人試過 TT 錢去 英國 d virtual bank 可以分享下

上個post 有chinh 分享 ukpostbox用DHL forward 返HK要成幾十鎊
想問係咪要TOP UP 左個ukpostbox ac 先好㩒forward?
如果個ac 唔夠$$會點

同埋想問問如果我有兩封信一次過forward 係咪要double 錢
如果係咪要差唔多一百鎊？

緊急救命又唔想存返入香港戶口先咁做
無咗張卡真係無得將錢出出入入

1. Ukpostbox 收到信之後會叫你入錢
2. 多過一封信可以gp 埋 一個batch forward,不過會計重量收費。（信都唔會重得去邊）

本來想開 monzo, 但睇睇下驚...
我亂up我係UK residency, 如果佢verify 完hold起我啲錢, 我基本上係投訴無門...... 我諗住放30000GBP入去.

入app 有得update 番個tax residency

可以試下 Barclays international banking

咁有錢洗鬼開monzo咩

點解你有£30k仲要開monzo

Push

我唔止30K. 仲有乜好選擇？
CS 又冇debit card.

Virtual Bank 俾你嘅係方便
要穩陣嘅正正式式用返你真正嘅住址開返正式銀行戶口或股票戶口先係正路
CS冇debit card係攞錢冇咁方便姐，又唔係攞唔到錢
真係好介意就開FT

謝謝.
我等緊CS 開戶... 不過又要開始plan老美遺產稅.

交低個login俾你最親嘅人
因為驚你唔記得密碼呀
香港冇遺產稅呀，明唔明？

瓜左先收到筆錢, 會唔會比人懷疑先?

呢啲就唔諗得咁多啦
況且你同你至親應該都唔會係美國人啦

有冇離岸公司戶口推介 香港咁難開

係香港呢邊

愛沙尼亞 E-Residency

Revolut 用香港電話就射返去HK WAITING LIST...
之前巴打點做到?

其實大家 會唔會放太多錢 係VB?
即係放50萬以上

有referral link, bno

lm

少錢其實長放唔拎出黎就開券商FT/CS就夠，連debit card/虛銀/外國銀行都唔駛開

係怕券商執粒

絕對唔會
50萬點解唔開CS/FT?

或者直接買張3UK電話卡開漫遊

或者hsbc expat都開到

如果你買港股都接受到用一通耀財
咁應該唔會驚用CS/FT
btw, CS大嘢嚟，FT都開業多年

我地 d 窮撚邊有錢開吖

ghostmaildrop 服務好差
佢地星期五 話會寄 track and sign
星期一又 email 問我仲有無信要等埋先寄
星期一即覆佢 叫佢即寄 無野要等
星期二問佢拎 tracking number
星期三再問奆咩情況
完全唔覆機

d 信放左侐佢到成個月啦 本身 email 又覆得慢
唔知係咪錯覺 佢多數回 email 都係收到我入錢 先回

Starling 有EUR 户口，但可唔可以係歐羅區用佢張卡係歐洲AtM免費攞歐羅？

有冇資料

夠25k GBP或等值可以開

張卡依家暫時只可以用嚟拎英鎊現金
歐羅atm提款功能要等佢地更新先有

要護照certified true copy,
正本proof of address
佢冇問我evidence of source of funds

所有野都係郵寄，到最後收到大約用左一個月

錢係放Isle of man 唔係UK

只有GBP 會出debit card, 海外提款有charge
有幾十萬唔想正當申請個海外戶口可以考慮下

*有幾十萬想正當申請個海外戶口可以考慮下

求一下Revolut Referral Link

Add 我Tg
我再send referral link俾你

係咪泰國開到嘅話，大家都有興趣？
我搵人打聽下

你係幾時申請卡先？

係

我本身已有account，明天會經bangkok bank silom 總行，到時問問先

我8月中申請account，9月頭入form申請card，後悔當時唔一齊做晒

Thanks 巴打，我試下先

以前佢地有webchat係好啲架
起碼喺working hour會有個人同你follow up
依家得返send email呢個方法問，仲要send完之後好多時要等一兩日先會有人覆

btw 上個post尾有巴打話ghostmaildrop會問人地封信係咪銀行信
有啲好奇佢封信依家點

Transferwise係幾快，轉錢去Monzo同N26，5分鐘內到。

Dukecopy 耐d，但上午轉下午都收到

弱弱一問，點轉錢入dukascopy

我用transferwise，銀行過數
由自己港幣戶口FPS去transferwise個DBS港幣戶口

之前爬文，知道ukpostbox十月比較多郵件，service會比較慢
請問有無巴絲十月收過信，想知道現時由virtual bank寄咭，到ukpostbox通知大概幾耐到?

自己想了解要唔要reorder 或者轉mail box 公司
利申：申請左monzo, transferwise, n26, revolut
thank you.

Transferwise填iban 就得

你開左港紙？

應該dukecopy有歐羅/美金户口，咁用transferwise ，我由港紙户口轉歐羅入去，佢會俾個dbs港紙户口我，我轉港幣入去，佢收到會入歐羅去dukecopy

我諗住港紙fps入transferwise 先，轉咗美金再去dukascopy
琴晚試過一次fps 入transferwise dbs account，唔得都算，仲要無咗10蚊港紙手續費

你唔係入transferwise，係用佢個匯款，目的地係dukecopy俾你嘅IBAN 户口

直接係transferwise揀send，之後揀from hkd to usd
收款填dukascopy戶口，之後佢會比個dbs戶口你入數，你入返港幣入去就搞掂

揀send錢，收錢戶口入你dukascopy個iban，過數方法揀bank，之後用FPS入佢個dbs hkd 戶口

你睇下之前個入數有無做到?問下有無得取消拎返錢同手續費?

我睇返自己香港大貓係一正一負，無做過個transaction , 第二次以後第一次無俾手續費所以過唔到先再加埋手續費去搞。

我知我衰on9

歐洲電話號碼

Citibank 電匯 HKD 去Revolut 2日都未收到錢

三個工作天左右
我上星期五匯
今個星期二先有

請問各位巴打uk post box邊個集運返香港最平？

Royalmail 平d, 睇你想要幾快

吾該師兄！

佢話我有信果時 都直接話有 bank cards
我諗太多人寄卡去佢到

用咩轉錢比較好？

點整到

間間銀行delivery speed都唔同 個app話比你聽嘅delivery date 加多一個禮拜都無就可以re-order過

通常uk postbox 收到信兩個working day內你會收到通知

揀send錢，收錢戶口入你dukascopy個iban，過數方法揀bank，之後用FPS入佢個dbs hkd 戶口

之前申請左revolut，delivery date 係16號，今晚收到通知。

Thx 巴打

留個名先

老實美股個市過去整體都係跑贏香港市好多

去泰國玩都方便啲

巴打點 下載個app, 我用android 話未能提供這個項目。

Monzo有冇月費或者minimum balance?

泰國同中國friend過夾band.
自已衡量風險

如果 dukascopy 想匯返錢出嚟

見佢收費寫住2.3*CHF 另外㩒? 寫住Non-SIX 15 CHF

有冇巴打知道咩意思

冇

請問CS 美國版 只要係非香港嘅地址 都會出卡？

有巴打用bno已經申請唔到N26 UK

N26離岸戶口 - BNO正式玩完

如果BNO唔得,試下用特區護照
特區護照之前得

N26其實麻麻地
我用緊Revolut

都用咗3年
我而家係英國
可以借我英國地址幫大家開account
有需要就Telegram message我

要拎實體卡就要歐洲地址

之前又係卡左n26 id check
睇來bno 真係玩完
反而可能特區護照 可能得

地址已經不是問題，拎特區護照仲要額外證明

無

你試吓開咗英國vpn然後再開play store睇吓搵唔搵到個app

搞掂了，唔該晒巴打

上個禮拜forward哂d信
其中一個batch行international track 星期一上機
去到今日都未見有update到香港

Track大約幾錢？

留名

£9.8 + £0.75/信

Velo Bank 老細是香港出生, 美籍華人，但香港人暫時只能waitlist，未可即時開戶。

呢樣真 試過開唔到

Starlingbank App只在英國版App Store / 英國版Google Play Store 下載。

iphone 用戶可自行開uk apple id,
android 下載 Starlingbank App

Starlingbank
最好用uk residenital address 開戶
另外BC or BNO passport 一定okay

Starlingbank 之GBP current account 有利息（0.5% p.a.)
另外可在App內加開Euro current account (EUR 沒有利息）

尋晚申請左 Monzo 今朝見已經 ok 仲預計張卡 21 Oct 寄到
但佢要我讀果段野我個名係…
My name is Tai Chan
(e.g. Tai Man Peter Chan)
卡面本身就揀左出 full name Tai Man Peter Chan
用 UKPostbox 貨倉地址註冊
收信地址用 PO Box 地址
封信個收件人名係咪會出 Tai Chan？
如果係
我要事先同 UKPostbox 聯絡？
定係過左 21 Oct 先？
抑或等 UKPostbox 通我有信先？

Swiss Dukascopy Bank VISA card ATM密碼PIN 是6位數。

你可在網頁版www.dukascopy.bank 登入，可以搵到有button 可request ATM PIN send SMS去你手機。

你亦可在辦公時間（HK Time 15:00 - 23:00) 致電Dukascopy bank staff ，要求staff send SMS多一次ATM PIN去你手機.

唔使架啦
照樣會收到

以ukpostbox 而言，封信寫
Tai Chan / Tai Man Chan / Tai Man Peter Chan /
Tai M. P. Chan / T. Chan
佢應該會照收信

"Man Peter" 是 middle name, 在英國而言可omit.
舉例，前外交大臣Jeremy Richard Streynsham Hunt ，
可以叫做Jeremy Hunt, Jeremy R.S. Hunt, J. Hunt...etc.

想問申請ukpostbox是否需要提供護照資料？

要

其實係怕外國銀行落閘
蘇州過後冇艇搭
N26 尋日已落閘

琴晚申請咗Monzo, 希望順利收到卡

另外想申請咗EUR卡，有幾個問題想請教

1. Revolut 是否可放EUR？如果是，我將來去歐洲旅遊時ATM取款是否零手續費？

2. Dukascopy 每月月費多少？max balance 是2000EUR？有沒有min balance?

唉，遲咗

如果你只係想開個英鎊戶口仲有大把virtual bank可以揀嘅
歐羅戶口virtual bank就真係買少見少

已開monzo, monese, Revolut, transferwise
想開n26但冇er address

唔該晒巴打
我仲戇居居 Login 入 UKPostbox 個 Personal Details 裡面
Request New Personal Name 加返 Tai Chan 入去添

Thank you 告巴既資料
我知 d 名點編排架
係唔知 UKPostbox 會唔會個名唔完全一樣唔收咋
你已經解答左我既疑問

pay as you go 嗰個啱架啦

Dukascopy MCA 如果唔要卡
無月費
要卡先需要科水出卡及俾月費

請問各位巴給絲，我申請緊Revolut Card個apps背寫17號會寄出，但到今日開嚟睇無咗個delivery status得返個卡控制版面，你地有無預到呢個情況？會唔會佢無寄張卡？

巴打你有無用外國地址收卡呀？

Revolut 可存EUR, USD, GBP, CHF, JPY等多種貨幣，ATM 提款每月GBP200 等值 免手續費。
有UK and 立陶宛financial institution牌，亦取得立陶宛銀行牌照（但銀行牌照未知是否已生效）。

Dukacopy Mobile Current Account 每月零月費，
可存EUR,GBP,USD,CHF等多種貨幣。
是Swiss 持牌Bank.
申請VISA prepaid 卡，卡之月費每月USD1.-
max.balance是USD50,000.-(約40萬港元）
沒有min. balance

你可在live chat 留言問staff 有否寄出咗張卡。

嘩屌，聽落 ghostmail 好似伏伏地，我而家仲等緊佢地收我張 revolut 同 transferwise 卡 而家 bank card 佢地唔肯轉寄定點？

Ghostmaildrop個郵遞區號屬於住宅區
要用佢都係冇辦法

另外話說Ghostmaildrop早兩日確認咗我張starling bank卡已經去到佢地度
不過冇問我係乜嘢嚟
淨係問點樣寄返俾我同埋會報價俾我
但係我答咗佢地之後又係長時間冇回音

推

係咪有信佢會 email 通知我？我張 revolut 卡話 16 號到，但今日都唔見 ghostmaildrop 話收到。

?

手機app

無問題
佢地肯寄架
只係到你應佢機話果日寄 到佢真係拎去郵局嘅時間
可以相差一個星期
接受到白皮豬嘅工作效率 就無問題

利申：寄緊 有 tracking number 不過等到燥底

因為Ghostmaildrop 有residential address, 所以都沒有辦法。有時要直接致電俾佢問，才會快D回覆。
Textnow App 可免費致電英國landline no., 大家可試試。

我以往幫襯過佢地兩次
佢地兩次都係話一有信就會通知我
不過兩次都係過咗預計到件日嘅兩三日後追問佢地先知份郵件到咗

全戶口都係0元的話(剛開戶口)，係用唔到send的。佢會要你個戶口點都要有balance先可以用呢招。

即係第一次入錢落transferwise的話，點都要先開個usd balance再入落去?

佢地覆email 真係好L慢，send 第1封email 2日後先覆，星期三收到佢地email 再reply, 到而家都仲未應機

嗯，最後終於搵到啦，原來係第一版個send掣。唔係按入去hkd balance嗰個send button.

咁我知點入錢了。

Ghost Mail 近排都真係好慢，不過好彩都收得齊5張卡，另外原來經royal Mail 寄返嚟，佢離開咗英國就無咗tracking, 香港郵政係無update既，唯有齋等，離開英國之後我就等咗6日就收到。

PUSH

係咪已經有哂卡號碼？我懷疑佢過咗幾日就係咁，我岩岩先收到張卡諗住activate, 但佢好似已經自動activate 咗，大家如果未收卡最好都係唔好入錢落去住，或者freeze咗張卡先。

N26咩事?

有咩VB有免費美國ACH?

唔俾用BNO註冊

transferwise (？)

岩岩見有人用FT debit card top up 好似接近0，唔駛ACH了

transferwise似要有英國地址先申請到，有冇人有計?

應該計 percentage (?)
英國地址 ukpostbox or ghostmaildrop

有monzo, revolut 同transferwise, 依家想開埋starling 費事落閘唔俾bno 開

sterling 有冇得分開登記同寄卡地址？

想問用3UK儲值卡可永久keep number? 要定期top up? 佢d plan會30日expire?

如果我有幾封可唔可以叫佢 group 埋一齊寄？

得

剛試左用 transferwise / revolut 亙 send 英鎊
原來 revolut 送去 transferwise 無手續費
調返轉有 GBP 0.6 手續費

巴打話Top up 幾蚊落去，每半年用一次(sms/打電話）就得

用top up定bank transfer?

Local bank transfer

第一次應該要點樣入外幣去transferwise account最好，如果只有恆生銀行戶口。我望左好多個post好似有好多唔同做法有d亂，有冇人可以再教一教我。

同問

題外話，Monese係唔係一定要用residential address?

佢有呢幾個選擇

想問HSBC要1M上premier先開到離岸 定係低級啲既戶口(advance)都開到離岸 只不過要手續費？如果開到 程序上同premier有冇唔同？thanks

Monese 我用ukpostbox

有冇試過用debit card top up?
照道理好似轆卡咁，應該無手續費

用咗香港地址

剛剛試用 revolut 係香港買個m記
29.5 港紙m記 扣左 2.92 鎊

個rate都算ok

屌，用左ukpostbox parcel 地址開starling bank, 依家唔知點收卡，改又改唔到

btw, dukascopy virtual card 有無得del
唔想俾月費，實體卡已經夠

罷食m記啦

如果 tracked and signed
香港收到件之後 都會有 update
未有 update 姐係仲未到香港郵政個 mail centre

我琴日check都無update, 今日中午簽收咗再check, 就只得返收咗件果個status

早幾頁已經講得好清楚

可能你果份派得快掛

我都想佢快 d 送黎
唔知星期六朝 會唔會收到

我岩岩得左，係我睇左幾次都唔明haha，不過依加ok lu，thanks

多謝咁多位巴打，經過唔同既post，終於用特區開左以下既戶口

Transferwise Borderless (等收咭)
Monzo (等收咭)
Monese (等收GBP同EUR咭)
Revolut (等BNO verify)
N26 EU (借左朋友地址，等收咭)

仲有Dukascopy

你只能去ukpostbox俾一個月錢upgrade account令parcel address 也可收一般信。之後再downgrade番個ukpostbox Account.

終於收齊哂d 卡，最可惜係遲咗申請cs搞到無卡

右下個張咩bank

Curve

Starling Bank 果張無 paywave 圖示
係咪代表做唔到 paywave 付款？

而家已經有8萬幾美金係FT, 未驚過

呢張都有啲興趣, 聽講仲好用過CS debit card

由Order 卡去到收信要至少兩個星期

有paywave 的，個logo喺背面

最靚係starling

Curve好唔好用？ 會唔會有限制？
若果無食水的話其實佢地點生存？

巴打你識唔識點upgrade?

用whatsapp 或email 問ukpostbox stoker service staff, 看看可否和怎樣付款upgrade.

應該是ukpostbox customer service staff
whatsapp 可詢問，但要Mon-Fri uk office hours

巴打你用邊間收卡?

有無人知 monese cs 電話幾號
申左個戶口 就快一個月 都無回音
又唔覆 msg 又唔回 email

唔該哂巴打

係咪寫錯任何information? 我尋晚開，每次等左5分鐘度就過左verification (self video & video call)

好唔好用 就見人見智
而家都有 Google pay apple pay 連卡都唔使帶
如果你加 HK card 落去碌 就要小心 CBF
因為佢個 transaction 會去左英國 process
所以*可能*會當左海外港幣交易 會有 CBF
暫時聽聞 DBS, HSBC, citibank 無 CBF charges
( 但 DBS 海外港元交易 有積分 )

估計curve 收入來源
1) 外匯交易 (免費版 只有 500鎊/ 月 免費 之後果 d 會收費)
2) weekend FX mark up
3) membership subscription
4) ATM withdrawal fee (免費版 只有 200鎊/月 免費 之後要收費
5) your spending data 做完分析 可以出 research paper 賣比人
6) 佢有 corporate segment 可能果邊好賺錢

對過無錯無漏先禁制架

我都知好多人即開即有 但係我唔得

DBS 無積分
打錯字

你係用咩開？

BNO 英國電話 英國地址 fake location 去 london

有冇人覺得台灣銀行戶都OK?
好似比香港人開戶......

嘩申請咁多嘅，我淨係申請左 transferwise 同 revolut 算，其他無multi currency 唔太吸引，希望一個月內收到卡。

未開始用呀

用咗ghostmaildrop收

睇嚟佢應該唔批比你了，我同你一樣又係等咗勁耐，之後佢email 話我唔喺EEA地區內所以唔批。

都唔知衰左邊步
你有無用 fake location 果 d?

我無呀🤣

我有 仲用埋英國卡上網

唯有用Transferwise 同Revolut 就算

催咗佢地幾耐先應你機？

巴打話呢兩間無銀行保障，所以淨係用嚟轉下數好d, 或者真係去旅行攞嚟用先入錢落去，長擺錢就戈驚驚地

通常隔幾日

Revolut 係立陶宛註冊銀行，好似有存款保障，不過我應該唔會放好多錢入去，我主力放 CS 同大貓 expat。

中華郵政銀行好似比香港人開戶。
但我想開花旗銀行（台灣）多一些（但不知是否容許香港人開戶）。

可能真係太多巴打申請佢搞唔掂

話說 佢隔左幾耐先 email 回你？
你搵佢 佢覆你 定係佢自動覆你？

要申請「統一證號」
不過依家申請要填埋「居停留證號碼」

有卡號用緊了，可能你嘅懷疑係正確嘅。

9月20號申請，App內留言無覆過，9號email 比佢17號先覆processing, 18號再覆話唔批。

長放錢用dukacopy又得，開離岸brokerage account又得，錢多開外國銀行戶口都得，豐儉由人，靈活自在
主要都係留意返你付出既成本值唔值，都係果句離岸戶口係為左資產保值同萬一變難民都有小小揸拿

ching你用特區？

我用3UK咭開，做video chat就用VPN

BNO

好彩以前有申請澳洲銀行

Revolut and TransferWise用來作為multi currency ATM / Debit Card簽帳，以及匯款，都不錯；

Swiss Dukacopy Bank Mobile Current Account, 以及美國券商 Firstrade / Charles Schwabs International, 則用來存放資金 ,以及投資之用。(Dukascopy, FT, CS Int. 均有存款保障，及有不少投資的選擇）

想請教一下，For 長期存款(資金唔多的話) ，應該申請Dukacopy Mobile Account 定係 Starling Bank?

有冇用其他美國銀行/券商 做 spare?

你個名好熟

想問開戶用英國地址但香港號碼，戶口會受香港或英國法例保障嗎？

想問下Dukascopy 個video verification 係咪要等佢打黎?

Transferwise大家一定要記得開boarderless，如果唔係就出唔到張debit card。上transferwise個網之前記得一定要開vpn，咁最好就係連去英國，因為用bno開，同埋轉錢去monzo佢係英國銀行都係用GBP計，感覺好少少。

最好用一定係Revolut
1. 有30種currencies 可以用
亞洲貨幣support: 星加坡, 日元, 港紙, 泰銖
2. 可以買美國NASDAQ股票
3. 可以買加密貨幣
4. 全球Atm withdraw cash冇手續費
5. exchange rate極近市場價格
6. 朋友之間過數都好方便
7. 用英國sim card開可以有英國+EU既local bank accounts

都係睇你間野係邊ga姐

我入極都入唔到Dukascopy Connect 911

revoult既話
銀行戶口跟電話number
英國number->英國ac
美國number->美國ac

而家係咪唔用得特區護照開bunq

之前見過人講
=========================
唔好用revolut 啦😇
Google下好多負評 好多人account 無啦啦被ban 無哂啲錢 同埋間野講咗勁耐先啱啱拎到Lithuania banking license 但明明Lithuania嘅banking license係好易拎 仲有而家佢保唔保非Lithuanians 都係未知知數

好多可信新聞都有報過

你一次入小小當旅行用係ok 千其唔好入好多/當every day account用

不過其實佢而家入錢啲fee 愈嚟愈高 真係無咩必要用佢

利申 我用咗幾年不過無用好耐 建議你想要virtual bank account用Starling / monzo/ n26/bunq

你用到美股買賣功能？

有, CS INT, 仲有個係英國

用到
其實我買左premium

放幾萬-十萬算啦
百幾萬真係唔好放落去
不過我做緊兩份part time
兩間公司都係用Revolut Business Account出糧

唔洗填 NINO 咩？
定你本身有？

好似要
我係英國做緊野, 所以有

其實點分？我本身用咗香港電話開，但係app入面一樣加到英磅美金歐羅account

咁有趣?
咁姐係計英國地址掛
(可能佢轉咗policy)

同埋currency accounts冇分地點
係個local account先有分

想問下如果3uk電話卡想增值延長180日係咪上圖My3網頁這選項?

要每180日send一次間或者打一次電話黎keep number，但幾耐topup一次/係咪呢個option就唔清楚

send一次 *sms

岩岩同Friend試緊開Revolut
佢係香港
3UK張卡唔洗topup都可以收SMS
Revelout 用英國number+地址既話
要用英國passport/ driving licence 認證

BNO?

yes

點先開到㗎？？？

我啱啱都發覺911 個server 連唔到，或者遲啲再試下

今日試左成個下午，都唔得

dukascopy係咪要比錢先會出到卡？

想請問 monzo 同transferwise 邊個會好的新手睇左好多post都唔係好明. 只有hsbs uk ,Canada account 同香港銀行account. 冇bno冇咩錢

岩岩又冇問題，video verification 完。

Order Card要收一次 大約百幾蚊一次
卡另收月費 大約8蚊港紙一個月

Why not bot

咁其實兩個邊個有用/常用睇？

Transferwise 好處係可以用埋黎匯款
Monzo 就有得做英磅定期

我剛剛都video verification 完
講全名+DOB
影passport資料頁
搞掂 叫我等收email 太約2、3日process

我都係

我有hsbc uk 應該唔洗英鎊定期. 匯款好似最好 始終錢放係tranferwise monzo 好似唔安全. 唔該哂

想問埋 洗唔洗放錢入去hold住個account

Monzo 係英國持牌銀行
Transfewise 好似係e wallet，冇銀行牌

Transferwise 出卡要入20你選擇既balance既貨幣

咁個3uk電話可唔可以一個月就cut左佢 定係要養住佢

你有冇問過佢攞tracking number？
小弟問咗佢攞，但係search過個tracking number出唔到result

我覺得養住會好啲

個PIN係咪冇得喺香港改？

冇呀 淨等

今晚得閒終於的起心肝申請左 Revolut 同 bunq
唔該晒幫過手既巴打

Revolut 經 £6 invite link 黎 download app 申請
BN(O) + UKPostbox Parcel 地址 + 3UK SIM + 英國 VPN

bunq 就咁 download 個 app 申請
BN(O) + UKPostbox PO BOX 地址 + 3UK SIM + 英國 VPN
Tax ID 填左 0+Passport number

少少資訊
giffgaff 免費寄黎既 SIM 卡係 activate 到但唔俾錢 top up 係無電話號碼既
giffgaff 係用 CSL 網絡接收，而 3UK 就用返自己 3
因為唔肯定 giffgaff 如果 top up 左之後可否做到外國 server 數據漫遊
所以最後決定用 3UK 黎登記以防遇到 location check
基本上插入卡收到訊號仲用緊自己屋企 WiFi 都未開數據漫遊
一陣間就有 SMS 黎通知你 +44 既電話號碼
所以穩陣起見大家乖乖地去買張 3UK 黎用啦
今日所見 3UK 鴨寮街最平果檔賣緊 $100 張就有交易
但普遍都做緊 $110-$130 一張
而我問過相熟卡檔檔主 3UK 係無開卡限期既
換句話說即係理論上買定先然後擺到幾時用都得

如果有巴打想要 Revolut £6 invite link
或想知道鴨寮街邊檔賣 $100 就留個 tg 吧

聽啲清講一定要用當地ATM先改到
同埋我登入咗網頁版要求Resend PIN 但收唔到SMS
可能要再問下先

我係英國可以免費拎3UK sim card
如果唔介意等1-2星期既可以搵我幫手寄

Bunq 佢有無唔需要俾錢既plan? 我唔係好見佢個網有寫

bunq 你用PO BOX 佢比你過到 checking ?

有，travel card嗰張就唔洗月費
不過嗰張係信用卡嚟
唔可以好似debit card咁逐少逐少咁拎喺atm拎現金/轉走
一係要全部用iban轉走晒

bunq travel card 有轉賬功能咩?
可唔可以分享下點用
🙈🙈🙈🙈🙈

bunq 免月費之travel card plan,
若要轉出去其他accounts, 必須一次過轉出全部金額。

另類方法，你可用bunq travel card MasterCard Credit add money 去Transferwise EUR Borderless account, 但要手續費（因bunq travel card 是MasterCard Credit, 手續費較debit cards have高）

過到
係用 UKPostbox 俾 Manchester 既 PO Box 地址
先入 Post code 係搵唔到地址
然後自己手動輸入就得

樓上有巴打幫手答左係 Travel Card 個 plan
其實我暫時都唔清楚 bunq 使用上有乜好處
只不過見最近幾個週未香港 d 中銀 ATM 都圍晒板唔俾人用
橫掂零成本開戶
有得開就開定外國戶口以防不時之需咁咋

有 hsbc uk, Canada 夠啦，點解仲要開其他？

monzo, transferwise, revoult, bunq MasterCard/VISA debit/credit cards均是Zero FX, 用作全球multi currency 付款匯價最靚。

基本上有上述幾張卡，全球大部分國家橫行，提款、消費無阻礙。

當然想投資一下，或/及美金存款保障，
則可開埋Swiss Forex Bank Dukascopy Mobile Current Current Account,
Firstrade,
Charles Schwab International ...等

之前拎落d美金cash又要入返去銀行再轉出去 其實銀行會唔會問

btw 以我理解係咪
香港信用卡>transferwise>monzo
定係點都要開revolut

其實Bunq得travel card先係free, 咁又真係唔開都無太大問題

無錯，revolut唔係必須，用信用卡（或者本地銀行）轉錢落transferwise就可以匯款去monzo

清

香港卡 top up transferwise 要香港 bank 食 1～2% 手續費 喎
另外 transferwise 用 credit card top up 都要比 0.3%
如果大額 不如匯款啦

請問一下大家有冇用 PO Box 收卡？一星期前申請左N26, Monzo到而家都未寄到黎，今日又申請左Transferwise. 好驚自己落錯地址
UK PO Box我已經topup左，我係用Unit 28863, PO Box 6945, London, W1A 6US，祈求各位明燈指引

咁你等咗幾耐收卡？
等張卡喺上個月中申請到依家都未寄到
之後已經再叫佢寄多次
仲係冇聲氣

咁睇應該直接電匯仲好

Ukpobox慢係正常，你預Po box收到信之後佢要四至五日先通知你收到

其實海外簽帳 現金回贈夠唔夠cover 手續費？

我張Monzo 就係佢寫既日子兩日後就係個PO Box入面見到。 Transferwise都應該到左，應該要等個邊星期一 or 二先見到入左postbox

如果申請TransferWise for 匯款only（唔申請debit card)，是否也需英國地址+英國電話？

另外之前見過有巴打話可以用Google pay入錢HKD去Revolut，但點解我響app只見到apple pay?

純匯款可以用香港電話同香港地址
你用iPhone咁梗係淨係見到Apple Pay
點會有Google Pay

巴打我尋晚先申請開戶咋
bunq 張卡要 €9.99 暫時覺得無需要用
所以無申請卡

Sor...柒咗

咁請問例如我要入500GBP去Revolut
應該邊個方法最划算？

1. 入HKD 去TransferWise DBS account->匯GBP入Revolut

2. 透過Google Pay 入GBP去Revolut->在Revolute將HKD轉GBP

打錯字
2.透過Google Pay入HKD去Revolut->在Revolut 將HKD轉GBP

咁香港卡經咗Curve 唔係都係外幣簽賬咩？

04/10 forwarded 封信到現在未收到應該寄失了

應該係 1.
如果 revolut 純做兌換 都係有 spread

dynamic mcc rate 好差

有啲卡有線上+海外消費有回贈，唔知 top up 計唔計

但係N26同Monzo都話16號會到，但到而家都仲未收到，唔通寄失左

特衰+ 英國地址 開到borderless
特衰+ 香港地址 只可以匯款

唔洗

自膠

curve 點解要用 mcc?

其實 e wallet， virtual banks 執笠機會大過香港行外匯管制

開到

早20年講可能就係，而家就好難講呢個係信心危機嘅問題

可以

中央、港府有乜動機要行外匯管制？

如果開著到外國穩陣嘅銀行，轉錢過去都可以， 話曬都係分散風險

如果係外國虛擬銀行 或者電子錢包 真係唔值得咁做

巴打話英國 虛擬銀行有存款保障，咁都ok
信英國政府，唔係相間銀行

點解monzo註冊嗰到入出生日期嗰到咁怪

唔係*信間銀行

其實有銀行牌嘅virtual bank 係有存款保障
無存款保障嘅我都當佢係電子錢包
你會覺得錢放喺銀行安全定放喺銀包安全？
你會唔會放幾十萬落銀包？
你將你大部份錢放晒落銀行，係咪都需要放幾百蚊落銀包帶出街用？

有冇圖片教學，睇唔明

細 virtual bank 啲 security 唔知做得好唔好
俾黑客入侵，應該唔受存款保障

我自己只會放好少錢落去當提款卡、扣賬卡用
身家放CS

宜家香港好不少信用卡都做到海外消費有回贈，夠晒俾 overseas expenditure charge

hk atm card overseas cash withdrawal 每次只係收 hk$20+$30.

似乎 curve 對我用途不大

我啲股票放 ib llc, not hk

禮拜六、日唔計的，計工作日，咁都係差兩日之嘛，等多兩三日先。
外國做嘢嘆慢板的，唔似得香港咁有效率，要適應吓。

我用iPhone申請都係咁
android版app就冇事

大前提係「離岸」

呢個真，唔好用淘寶、集運果種效率比較

除了transferwise外，你可選擇westernunion app or InstaReM App or OFX App 由HK 匯錢去uk monzo account.

呢個咪就係個信字囉，
係信唔會發生就唔會一堆呢類post 啦

所以外國Virtual Bank/傳統Bank 都係信當地政府
有銀行牌同有存款保障

就算e-money/e-wallet 都係要相關牌照只係冇存款保障

ukpostbox 之London po box: (可收所有信件（不論是否掛號））：

FirstName LastName
Unit XXXXX, PO Box 6945
London, W1A 6US

地址應該正確沒問題

另外ukpostbox 之parcel address (可以收小型包裹、掛號信）：
FirstName LastName
Apt XXXXX, Courier Point,
Unit 13 Freeland Park,
Wareham Road,
Poole, BH16 6FH

(Apt 可以Suite, Flat 等代替）

等多幾日，ukpostbox 有時係慢D。

申請時點解唔全部輸入 parcel address?

今時今日好難講
始終英國、德國、荷蘭、瑞士、美國應該穩陣 （其實立陶宛都okay, 始終是歐盟）

N26有誠哥加持

Monzo, Starlingbank 是英國持牌銀行；
N26是德國持牌銀行；
Dukascopy Bank是瑞士持牌銀行；
bunq是荷蘭持牌銀行；
Charles Schwab, Firstrade是美國持牌券商。

以上全部有英國、歐盟、瑞士、美國存款保障。

citi priority係咪可以免費tt GBP入TransferWise Borderless?

7/10 forwarded 17/10 收到

有英國地址+英國sim card就得

正！唔該清

step 1: 用自己香港銀行申請左轉數快先

step 2: 係app第一版禁send

step 3: 揀返由HKD轉GBP，輸入你想過去monzo嘅銀碼，然後禁continue

step 4: 輸入你monzo account嘅uk sort code同account number

step 5: 你review完冇填錯野就禁confirm，然後揀bank transfer，跟住佢會show一個transferwise嘅DBS account資料比你

step 6: 用轉數快過錢去呢個DBS account

step 7: 跟住入返app禁I hv made my bank transfer

然後等一陣，半個鐘之內會到你嘅monzo戶口

***用我呢條link申請會有一次500GBP內的免費international transfer，因為只有一次，所以第一次最好直接transfer 500GBP 去monzo，用盡個優惠***

BNO/ 有英國簽證

巴打知唔知monzo 點做定期？

我未放錢入monzo唔係好肯定，不過應該係擺錢入個pot？

望左一輪好似可以用"send"存入HKD比自己，由銀行直接過數唔洗抽手續費
咁用revolut單純係由credit card或者Debit card經google pay入 HKD唔需要額外收錢

nationality 揀 UK 應該可以用passport做identity

又多一間落閘

咁可以放棄

有冇人試過最抵嘅方法係咩？

一向Revolut 只接受UK/EU/EEA passports, 和Starling 只接受UK passports.

如果之前幸運用其他passports過到關，只是偶然。

Starlingbank 仲會soft credit check, 所以有可能會要求你submit address proof (如果soft credit check到你之前有開其他uk 持牌銀行戶口成功之記錄，或不須address proof)

Starlingbank App只在英國版App store / Google play有，以iphone用戶為例，要自行開一個uk apple id.

另外，如果有UK passports (BC/BNO) 想開bunq travel card （尤其用其他EU address, 非UK address) ,亦應該盡快開。
Brexit 之後可能情況有變 （因為bunq沒有英國license, 只有EU/EEA license, 萬一no deal brexit, 情況唔知怎樣）

Revolut 有uk financial license and EU (立陶宛）bank license;
Monese有uk financial license and EU (比利時）financial license;
Transferwise有uk financial license and EU (比利時）financial license.
上述幾間不受Brexit影響。

Monzo, Starling 本身只有uk bank license, 只在英國經營業務，當然不受Brexit 影響。

你本身有gbp定係你想轉gbp入transferwise拎卡?

Bunq特區護照都要盡快開
之前有巴打話試過要其他proof
唔知係單獨問題,定係全面落閘

都仲有瑞士Dukascopy Mobile Bank，佢都想擴展業務，應該一定開到。
但問題是收費較為貴 （VISA prepaid card要收issue card fee and monthly fees, 仲有各項大小收費）

另外有一眾美國券商，佢哋想你存＄入去，最好做埋投資。

我都係煩緊要開CS定FT，有冇建議?

參考返上個post 825個方法

如果邊位巴打有CS同transferwise borderless, 可以試下用ACH withdraw
呢度話ACH no fee

想問下有冇巴打開Borderless係用美國地址?
駛唔駛要SSN?
因為美國版個張Debit Card先有Apple/Google/Samsung Pay

曾經睇過一個台灣blogger 用ACH between ib and cs 互過錢
佢話是但一邊有routing number 就得

唔該晒大家

ib 無checking account, 所以咪無囉
cs 有checking account, 所以有routing no.
要brokerage account 同bank 過數，最低成本係用ACH, 因為通常都係免費
而家cs唔再有checking account, 所以可以試linkup transferwise borderless account, 如果可以的話就可以代替cs 張debit card

巴打可唔可以教下cs點樣可以link up Transferwise?

點入錢落Dukascopy最少charge?

之前有巴打提過
由其他歐洲銀行既 current account 過 EUR 入 Dukascopy EUR account 可以 100% 收足

請問 Revolut、Tranferwise 同 bunq 入落戶口出卡果筆數
入完申請完卡可否轉返走？
因為見橫掂 Revolut 都入左錢申請卡
唔爭在出左卡之後將d 錢碌埋過 Transferwise 同 bunq 申請埋卡
咁就唔駛個個戶口放兩舊水落去為出張卡

同埋想請教下
入左 bunq 既錢係只可以靠 Travel card 碌卡碌左去
定還是可以過數俾 Transferwise 戶口？
因為如果 bunq 筆錢走唔甩的話咁就要當佢係終點站最後先轉錢入去

bunq Travel card 係可以轉錢走, 但係要一次所有轉晒

borderless收錢好似唔使事先通知喎

經credit card會用左卡公司嘅港幣兌外幣匯率，咁樣會貴d。用transferwise就係直接港幣入去transferwise嘅港幣戶口，然後佢用佢嘅外幣戶口入去你嘅外幣戶口，匯率會平啲，而且冇左銀行匯錢去外地嘅手續費。

thanks巴打嘅補充

之前working holiday 無取消到個戶口, 而家將d錢擺哂過去

之前有見人提過無印象
你講起就醒起
唔該晒巴打

嗱，我就冇試過(上到CS尾班車)
不過幫你地搵到啲information你地可以自己試下
CS 轉錢果度有個連結外部賬戶嘅選項，如下圖

下邊條link就教點用transferwise USD a/c

另外睇返CS個網，經ACH轉錢走好似免費
睇transferwise個網，經ACH收錢好似免費，俾錢好似要0.2%
以上全部好似係，無實測過

giffgaff, 3uk
邊間抵用d

你地張3 uk pay as you go係買30日 跟住每半年top up一次keep住個number？

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

swissquote

而家1000就得

係簽自己個名

唔該晒

請問dukascopy app禁邊度可以將5DUK轉成EUR

其實咩黎？我都有

印象中好似係積分黎，可以兌做cash

今朝set左IB draw錢去dukascopy，用Sepa，到而家都未到

我今日收到 Dukascopy 美金卡了，但係唔識set pin code

想問大家而家Royalmail係咪會好慢？我諗緊用DHL 定Royal Mail International Tracked and Signed For

𠵱個係邊個apps
唔係911嗰個？

This

15號 citibank 匯左200hkd去revolut 到依家都收唔到，真係慢撚到仆街

同Dukascopy同一間嘢？

英鎊唔穩陣呢

同問

星期六，日唔處理，update。等多幾日啦

我最近收咗信，用standard 嗰種

由我㩒 forward 開始計，一封8日收到，另一封10日收到

申請同睇ac 資料都係佢

試玩完，拎咗£500去 OakNorth 做定期

用transfewise usd-to-usd咁send去dukascopy好似好貴, 因為transfewise話receive usd係用SWIFT network
有無平d既方法?

Firstrade 個官網都改左，不過張卡係美國以外用要收3％手續費。

要5個 working days
星期日轉 下下星期一 香港時間夜晚就收到

之前手個師兄話 東亞卡 4.4% 收 top up transferwise / revolut 個回贈 可以 cover CBF

打錯晒字

之前有師兄話 用東亞卡 (4.4%回贈) 去 top up transferwise / revolut 個回贈 可以 cover CBF

SEPA?

How? 由香港銀行transfer 過去可以咁？

想問下 email 問 ghostmaildrop 係咪 send info@ghostmaildrop.uk? 我有兩封信應該上星期尾到但仲未有回音

可以... 但耐同貴...

transfewise 個operation 係 佢個香港DBS acc 收錢, 之後先係佢當地銀行過俾你...
所以最好都係香港俾返HKD... 唔好懶醒換左先...

梗係之前個個衝晒去找換店兌美金
而家成手美金cash

呢個就係dukascopy個app
但我申請ac同將5duk轉做eur都係用911個app

兩個app有乜野分別啫

分別你已經講晒
我開完戶口同轉完duk做eur之後都無再用911

搵朋友攞美金去瑞士幫你入咗佢

大家咁話，我都唔知點樣放番啲美金出來

封信冇寫嗎？

去銀行開綜合戶口可以存外幣
跟住可以電匯去外國戶口，不過記住check清楚費用

提多次大家，如果用左我條申請Transferwise ，第一次最好要transfer 500GBP，要用盡個優惠，因為個免手續費只有第一次。雖然之後transfer嘅手續費都好平，不過冇理由有優惠唔用盡。

請問有無巴打試過起Revolut匯錢返嚟香港銀行戶口？Revolut有無收手續費？定香港銀行收錢時要收費？

冇綜合戶口？

追post ok?

ukpostbox 噤咗用International Letters - Royal Mail International Standard

但點解佢好似無問我收錢？每封信個Value (each, £)都係0.00？

有無邊隻 美國etf or 美企債 推介

寄出先扣

係咪status pending就等佢process?
擺咗成日無轉過status

係啊 之後會轉forwarded

我都係 岩岩琴日禁左運返黎

thx bro
英國佬啲效率真係

等兩三日就差唔多

我又係尋日，睇下邊個收到先

請問各位師兄知吾知點樣從Dukascopy轉返d 錢出黎係最抵，岩岩試左想轉去revolut,佢顯示要收成$50美金手續費....

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

FT set ACH 要支票
FT 又好似無自己名 account number
有無教學

用 citibank 兩邊都無扣手續費
其他 bank 收匯款 可能有手續貴

你好似係要入transferwise 個USD account no. 同routing no. 喎

FT 好似要貼張支票落張 form 到 scan

FT咁撚on9㗎

ft好似咁撚煩咁既

流通港幣只有5千億
流通外幣不足1千億

每人提十萬就拎晒，千其唔好搞

樓上
開firstrade算唔算離岸？

請問下我UK PO Box 收到件後, 要點寄返黎香港地址
我收唔到電話, 想問E-mail通知佢地得唔得

Borderless 仲有個戶口號碼

要forward去你申請個陣填個地址 即係你屋企

師兄係咪都係因為ukpostbox 太慢

我之前就係因為ukpostbox 冇通知我有信
我去monzo 個app 到叫佢寄多次

而家有兩張card forward 緊俾我

但係都仲未收到

我等左9日

仲未到

N年前FT已經實行一定要用美國實體銀行既支票戶口先用到ACH

firstrade debit card 可否top up美金入去?

you can change 5 Duk in Eur in section Dukascopy Marketplace

咁就要跪求開左CS既巴打幫幫手試

如果得的話可以話係完美解決debit card問題

用香港地址+特衰都得？

啲virtual bank我開得7788，打算開埋個FT就算

大家張Dukascopy debit card揀邊個貨幣?

諗緊出USD好定EUR定CHF......

如果出歐羅debit Card，去歐洲旅行時用，Dukascopy Bank會唔會收extra fee？

好靚

等.....

有冇巴打試過citi priority TT去dukascopy
charge幾多手續費

我一個月前開左usd 貪佢對hkd 嘅rate夠穩陣

但係諗落又有時心思思覺得 eur 好啲

有冇ching 知道 可唔可以一個dukascopy ac 有兩張prepaid card 用唔同貨幣？

我用齊哂Postal同Parcel Address比Monzo寄卡
最終我課左10鎊upgrade個地址先彈返d信出黎
不過諗住課佢2個月 玩埋個Starling Bank先轉返
而家等緊Transferwise同N26 UK
最後整埋bunq同starling bank就大功告成

WhatsApp佢就得
比你個ukpostbox ID同email佢叫佢check
同佢講比錢upgrade個地址 (£10/月)
之後佢會後台幫你升
跟住第二日d信就會彈返出黎

thanks

boarderless會有張綠色嘅debit card寄比你，基本上全球好多地方都碌到呢張野，好似係

會唔會等曬所有一次過forward 返黎會平d

我積得太多
最大個批係上面張圖個次 5張卡
之後就算逐封forward都係2鎊
而家下一水等緊N26同Transferwise

我連後補嗰張都仲未有影

想問下

Sor ... 你啱，係911 轉

佢係 master card. 好多地方都用到
Spend in currencies in your account： Free
即係戶口有港元，晌香港碌卡唔洗 fee.
Atm withdrawal每月多過£200要收 2%, 貴咗少少
最大問題係安全問題，transferwise 會唔會執笠

正喎，good for online shopping. 香港唔知幾時有 apple card.
請問其他 virtual banking 有冇？transferwise就好啦，佢support multiple currencies

正喎

transferwise top up usd 收.75%

Revolut ATM withdrawal 個收費同 transferwise borderless 一樣，每月多過£200要收 2%,

之前攞咗美金現鈔出嚟 係咪要入返銀行美金戶口tt先入到離岸戶口

建議入落去citibank HK, 然後overseas transfer (TT) 去transferwise borderless USD account, Revolut USD account, or Dukascopy mobile bank USD account, 或US firstrade / Charles Schwab International account.

若你唔想用ukpostbox parcel address 做登記地址， 之uk residential address.

至於bno, 基本上甚至在英國當地開實體銀行，部分也可接受bno holders 開戶。 passport.

唔該告打

驚可開埋swiss dukascopy 或/及us firstrade.
有存款保障，亦可用usd prepaid / debit card topup 去transferwise borderless usd.
Transferwise 主要用來匯款、消費、提款。

0.75% charge算okay (當然revolut topup usd 0%, 仲抵）

Revolut topup usd 0%?
咁用FT debit card top up Revolut 係咪當美國本土簽賬先？係就零出金成本喎

我沒有Firstrade debit card, 但常用TransferWise debit card topup Revolut account (GBP, EUR, USD) 均是0% service charges.

EEA debit or credit card 先係 0%
FT 美國卡 應該有手續費 但不至於 3%

depends on 銀碼
細碼 transferwise 大碼 TT
你用 transferwise 入你個銀碼
細碼果時會 compare 其他 local bank 之後會話自己最平
到大碼果時 就唔見晒 d local banks ( 言下之意 平唔過 local bank 所以無 show)

尋日收到Dukascopy美金卡，由落order去到收到只係一個星期鬆啲，都算快

bno 在英國當地實體銀行開戶口，要有當地地址証明

如果有 IB, 直接晌 IB 唱錢，再DRAW 錢入 VIRTUAL BANK，應該係最平

我今日在911 /及Swiss Bank (Dukascopy) app 睇到VISA USD prepaid card transactions.

另外想大額匯USD / EUR / CHF 去Dukascopy, 可考慮Revolut / TransferWise.

我試過Revolut USD bank transfer -> Dukascopy USD, Revolut 不收fees, Dukascopy 收約USD14.5
(歐洲辦公時間，3-4 小時完成transfer)

至於Transferwise (to Dukascopy EUR / CHF account), 歐洲辦公時間匯款，約4-6小時左右內完成transfer)

用 ukpostbox parcel address 有乜問題?

有人試過用monzo bank 之official statement (可live vhat 找staff寄給你），以作starlingbank 開戶之地址證明。

另外亦可用monzo bank 或/及starlingbank statements, 加bno passport，到英國當地開實體銀行戶口。

（事實上monzo bank 及starlingbank 開戶，因為是持牌banks, 一樣會有soft credit check, 所以其他uk banks 是可search 到開戶記錄）

建議用uk residential address 在monzo bank and starlingbank開戶。

英國銀行系統有分係咪 residential address?

可用monzo bank 或/及starlingbank statements, 加bno passport，到英國當地開實體銀行戶口。//
正喎

如果你唔會用Monzo, Transferwise等金融機構既monthly statements做地址證明，其實ukpostbox parcel address無乜問題。

但因ukpostbox 之parcel address postcode 是commerical postcode, non-residential, 若你想用來做住址證明，建議改番做一個uk residential address.

如果Monese, Starlingbank 開戶時佢 「地址check 」and 「location check」，
當check （當然不是個個check)到你的地址是U.K. Non-residential address, 是不會批准你開戶 （要residential address , refer to )
另外location Check (如check）非EU/EEA (Monese) / 非U.K. (Starlingbank) , 亦不准你開戶。

明白，唔該晒

想問TransferWise to Dukascopy 有冇被扣錢？

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

大約8000美金以上就唔抵，多過電匯

但係計咗轉美金嘅差價未

top up 應該已轉左美金

無留意原來講緊local debit card

每日最多top up 2000usd, 太多仲要分幾日

可以唔使入transferwise，係用佢嘅send function透過transferwise 係你本身銀行嘅港紙直接入落去monzo做英磅。下面係我之前嘅post你可以再望下個操作。

step 1: 用自己香港銀行申請左轉數快先

step 2: 係app第一版禁send

step 3: 揀返由HKD轉GBP，輸入你想過去monzo嘅銀碼，然後禁continue

step 4: 輸入你monzo account嘅uk sort code同account number

step 5: 你review完冇填錯野就禁confirm，然後揀bank transfer，跟住佢會show一個transferwise嘅DBS account資料比你

step 6: 用轉數快過錢去呢個DBS account

step 7: 跟住入返app禁I hv made my bank transfer

然後等一陣，半個鐘之內會到你嘅monzo戶口

***用我呢條link申請會有一次500GBP內的免費international transfer，因為只有一次，所以第一次最好直接transfer 500GBP 去monzo，用盡個優惠***

Sor，死圖，po多一次，唔好意思

可以唔使入transferwise，係用佢嘅send function透過transferwise 係你本身銀行嘅港紙直接入落去monzo做英磅。下面係我之前嘅post你可以再望下個操作。

step 1: 用自己香港銀行申請左轉數快先

step 2: 係app第一版禁send

step 3: 揀返由HKD轉GBP，輸入你想過去monzo嘅銀碼，然後禁continue

step 4: 輸入你monzo account嘅uk sort code同account number

step 5: 你review完冇填錯野就禁confirm，然後揀bank transfer，跟住佢會show一個transferwise嘅DBS account資料比你

step 6: 用轉數快過錢去呢個DBS account

step 7: 跟住入返app禁I hv made my bank transfer

然後等一陣，半個鐘之內會到你嘅monzo戶口

***用我呢條link申請會有一次500GBP內的免費international transfer，因為只有一次，所以第一次最好直接transfer 500GBP 去monzo，用盡個優惠***

TransferWise to Dukascopy, 無論是EUR or CHF, 收charge 的一方在TransferWise (一般由TransferWise 匯出要收charge). Dukascopy EUR or CHF 入數不扣手續費。

ukpostbox 沒有U.K. Residential address (是Po box address, and business address).

可能bunq check 到非U.K. Residential address, 所以不能verify address.
可check.

我係Prime Address黎 付費升級
Postcode上係有少少分別

最重要是 顯示相關postcode 是residential address.

有一些postcode 是residential and non-res. mixed, 我就唔知怎樣再細分。

總之你的U.K. Address 不是residential address, 銀行有權唔開個人personal account 俾你。（博得到是好彩，博唔到是正常）

我估計Monese, bunq, N26 之做法是類似.

開account 時，系統懷疑你的address 不是U.K./EU/EEA residential address, 或/及懷疑你不是身在U.K./EU/EEA, 就會check.
當然這可能是隨機的，因此有部份人可博得到順利開戶，有些人則被reject.

Ching, Your mail has been forwarded by UK Postbox
岩岩收email

我申請monzo前兩日出左transferwise張卡
而家monzo card已經到左ukpostbox
但transferwise都仲未有影

想check UK 之address 是否residential, 其中一個方法靠postal code

可去

Check 一check
(如果個post code是mixed [residential and non-res.],
之61 (non-res.) and 61a (residential), 咁就比較難check)

好清楚，唔該晒

transferwise 個 expected delivery date 本身好似都耐 d

直接去紐約開Citi Bank, 5日內已DHL 張card 到香港。無開戶特別要求。

用特區護照、香港地址都開到？

Yes

正，唔該巴打
估唔到美帝鬆手過英國佬

但前提是要飛去美國紐約（或LA, San Fran.等都可）
有Citibank HK statement 仲易在美國Citibank walkin 開戶，更可港、美Citibank 快速Global Transfer ＄.

Revolut Referral 大家都有6GBP 有興趣禁入去

係咪得ATM card?
無Debit Card?

大約五至六日到，ukpostbox到香港今次仲未收到

請問dukascopy點樣轉錢走係最抵？因為小弟發現好似一次都要成手續費50美金先射走到d錢，還是用用佢張卡㩒返出黎會抵d?

我用親友（和我相同姓氏）既歐洲地址 + BNO + 3UK SIM(長期使用的）+ 當時人在歐洲 （有check location)

開bunq Travel Card, 並可加進Apple Pay 使用

唔知道用英國地址開既bunq Travel Card 可否加進Apple Pay

可用Dukascopy VISA Prepaid USD card topup TransferWise Borderless USD account (在TransferWise App 內）
Service charge about 0.76%, instant topup

Oh 吾該師兄！

英國地址開既bunq Travel Card可以用Apple Pay

想問下邊度嘅戶口冇遺產稅呢個問題？thanks!

除左香港，無咩完善法制歐美國家䓥遺產税。一係用離岸公司轉錢，不過一用大牌子銀行就好麻煩，會被問係咪洗黑錢。
香港係全球數一數二白手套。

Jersey (hsbc expat ) 係咪冇?

琴日試左由revolut 轉100usd 落Dukascopy，收左3.03 usd。

應該係無。但係易入難出，除非下一代接錢係個度住。如果唔係，過到政治關卡，都未必過到當地銀行(收錢方)。崑崙銀行都唔知肯唔肯接。hsbc俾美國佬年年罰，條數又唔健康，仲要中資股東太多政治風險

救命聽到都覺得煩 有冇邊度offshore戶口推介?

咁電話號碼呢？

單次咁入
冇link

用Google pay top up 唔到錢入revolut, 係咁話something has gone wrong

巴打收到錢未？
用邊隻Citibank account匯錢？
有冇扣手續費？

星期二已收錢， 用citibank priority, 無手續費

請問係邊隻Citibank account?

如果卡過左期咁點算。再寄過卡？同埋如果我外國個地址會冇左 有冇得一開始用外國地址 申請到之後用翻香港地址

我嗰張pay as you go 去完英國返黎
但得5gb同30日，咁增值後係咪可以keep到一年同入10 pounds only得唔得
仲有之後啲IDD同數據漫遊點計，之後去其他地迫旅行都可以用

唔得 香港味出

經link註冊 可慳一筆海外轉帳手續費 好似免頭幾千hkd

仲有N26 code: yingchec6256
有興趣可以用埋

priority.

bunq 有咩值得俾錢開卡? 如果本身有齊 monzo monsee revolut transferwise

幾日前用香港電話+BNO+ukpostbox地址開到

Citi 呢方面 比匯豐銀行 慷慨
卓越理財只係免收款嘅費用

無咁多錢開citi priority

我之前開Revolut on9左寫香港電話，比人轉左去香港waiting list，而家Del app再down過都無得再申請，點算

打算開 monzo transferwise moose hsbc uk 仲洗唔洗開dukascopy/swissquote ?佢地功能上有咩分別驚開太多會好亂 新手一直以來剩係得hk 戶口. 冇bno

同埋monzo moose 其實作用上係咪差唔多

開到hsbc uk 其他唔駛開都得啦

可唔可以解析下 點解一個hsbc uk就搞點哂 好驚遲下落閘我呢啲冇bno嘅就gg

開hsbc uk冇話你一定要有BNO
以我依d會買美股投資既人，反而CS先係最好選擇，但因為CS已經唔出新account既debit card，唯有將就用FT

點解要 Virtual Bank 因為比較易開同門檻低, 係香港開 hsbc uk 個D 要比合理原因, 如果佢覺得唔合會reject 你

我會去英國 順便開個uk hsbc . 但hsbc uk multi currency USD EURO 冇定期. 想問有冇咩Virtualbank係有usd euro又有定期

Debit card, i open the most basic type only current and saving acc function. Min. Deposit requirement few K USD for preventing bank charges

冇debit card 既CS 都贏FT 喎

x2

試下用ref. link入？

唔想hold起張機票錢，萬一有急事要提款走人可以直接用FT張Debit card再top up transferwise，用CS得wire transfer提一次款要50蚊呀

FT 張debit 點開話時話

填表upload

巴打資料點填？

入一舊水再填張表
唔太sure開margin account的話account唔夠錢或者賣完股票未過T+2會唔會當你借margin

就咁放100蚊入去都得？

現在 Dukascopy Swiss Bank App and Connect 911 App 都okay.

想問ukpostbox 大家係咪用passport verify identity?

ft debit card top up transferwise 要幾多charge?

100蚊美金
記住FT不接受第三方匯款只能經銀行TT入錢
結餘去到0會唔會cut card 要問

咁要拎番個citi priority先得

apple pay x3

我都係咁
你用 咩 bank ? debit / credit? visa / master?

apple pay 好似限左要 EEA card 先 top up 到

HSBC red card

我懷疑 master card 唔得
得唔得嘅師兄都分享下

琴晚經google pay用iti fail咗

會唔會revolut個邊封咗 （佢哋早幾日開咗新加坡版）

citibank ?
新加坡出左 同英國版有咩關係 ?

bea i-ti

之前用sc am都得

轉左用大新 英航都唔得

港共禁晒呢D券商/虛銀網?

想問大家monese 兩張咭(GBP & Euro)都開，佢係一封信過寄定係都分開兩封？

我應該收到一封Monese既信，但係唔知入面有幾多張咭

分開

竟然要video call?
真係越嚟越難開

你用3UK SIM card之Data 上網，加埋Android 手機Fake location 去UK, 跟住去conduct Video call, 應該會通過。
（就算你用UK VPN, 也可能被check到，建議用3UK SIM之Data上網，一定UK IP (3UK Server).

係

但卡寄去 PO BOX

岩岩試多次，用scam 都仲得

下，ukpostbox 用屋企地址做申請都唔得？

係張hsbc red card 唔得

請問ukpostbox 撳咗forward之後幾時畀運費？我撳咗之後又無提我要用幾錢又無即時要扣account入面嘅錢，入面應該唔夠錢找數

top 定5鎊啦最少

Ukpostbox 最少要top up 10鎊

ukpostbox 由pending 轉左Forwarded 果陣就會收。

Enter an amount (in £): (Minimum £5.00)

Sorry，岩岩先睇到

我用咗ukpostbox 好耐，可講講佢對mails, parcels之definitions:

一般非掛號信件、及掛號信件，每封收信為GBP1.-, 用PO Box 收取；

一般非掛號信件，不能用Courier Point address 收取；

掛號信件，可用Courier Point address 收取，每封收信為GBP1.-；

細小parcels, 用信封入住，以掛號信件形式透過RoyalMail派遞，可用Courier Point address 收取，每封收件為GBP1.-

速遞parcels, 用Courier Point address 收取，每件收件為GBP5.-。

佢會e mail提你

岩岩係Dukascopy 個app睇到，order prepaid card 降低左費用。(由12月1號開始)
Plastic Card: 由18.5 CHF 降到 15 CHF
Virtual Card: 由7 CHF 降到 5 CHF

但係我唔知佢會寄封信有埋張卡咁, 定係一個禮盒PACK左一堆野咁
如果唔係掛號, 揀PO BOX 就得?

另外問: 佢收件先, 然後再問MESSAGE你攞錢&問你點處置件野?

Virtual Card唔係不嬲都係5 CHF咩?

係喎，咁即係只降低左plastic card 既費用。

唔知是否掛號信，建議用番PO Box收取。
當收到郵件，他們會在你的account扣GBP1.

變相鼓勵人開實體卡

啱啱request 完張卡入黎就見到降價

個人覺得張卡有啲貴，而家有transferwise, Monzo, revolut, starling(revolut, starling寄緊黎)，覺得暫時唔需要開住。

如果cancel埋月費你話幾好

講返正題 有無人都係用InstaReM入錢快過TransferWise
InstaReM 24號晚入啱啱已經收到錢 TransferWise美金轉美金拖咗我一星期

想問如果啲卡過左expire date 咁點算. 要重新寄過張新 定可以唔理張卡？ 但果account照係到

其實係 同埋instarem手續費平d 不過instarem會有限制最多兩筆ongoing transaction. 有時想捕低位就冇transferwise咁方便

ukpostbox 收寄3封bank card(Monzo,revolut,transferwise bl)參考 (Royal international standard)

用dukascopy MCA買賣bitcoin點知佢做緊既price?

用呢個方法申請 monese (無 video call)
pending review 左超過一個月
web chat 無人理 email 無人理
打埋電話上去 佢話佢睇唔到我 application details (但知我有 application) 話儘快覆 等左一星期 都無回音

我 scam 唔得

Monzo 比人reject 左
用香港電話 uk po bost地址 bno

宜家UK virtual開戶越來越嚴格,
建議買張3UK, 用UK street address (最好residential address)
除delivery address 可填po box外，註冊地址一定吾Street address
用UK (BC / BNO) passports 更佳。

（以前可用香港mobile no. 開，宜家最好用番U.K. Mobile number)

已經太遲得番 依加得個dukscopy

下星期可再致電問下，最好唔好show your caller ID, or 在Skype 內使用你的英國手機caller id致電英國。

用我提供的以上方法，開TransferWise, Revolut, Monese等。
謹記不可把Po box作為註册地址。

開firstrade/cs

多謝幾位走資ching

打佢個電話都好抆
等半個鐘就 cut 線
要等佢隔半日先 call back

recap 入錢步驟

step 1: 用自己香港銀行申請左轉數快先

step 2: 係app第一版禁send

step 3: 揀返由HKD轉GBP，輸入你想過去monzo嘅銀碼，然後禁continue

step 4: 輸入你monzo account嘅uk sort code同account number

step 5: 你review完冇填錯野就禁confirm，然後揀bank transfer，跟住佢會show一個transferwise嘅DBS account資料比你

step 6: 用轉數快過錢去呢個DBS account

step 7: 跟住入返app禁I hv made my bank transfer

然後等一陣，半個鐘之內會到你嘅monzo戶口

***用我呢條link申請會有一次500GBP內的免費international transfer，因為只有一次，所以第一次最好直接transfer 500GBP 去monzo，用盡個優惠***

我人在歐洲時,
當然直接WiFi or Data上網，
使用歐洲嘅銀行apps;

但當人在香港時，就先連接NordVPN其中一個U.K. Server (雖然NordVPN 爆過安全問題），
才使用歐洲嘅銀行apps.

咁樣萬無一失👍

一下中左伏我有vpn 太傻豬了

其實用WU App, InataReM, 或OFX app 由HK匯HKD去UK GBP Bank account也可。
（InstaReM App之兌換價可能仲好）

instaReM係咪都有debit card可以全球拎錢?同埋係咪同transferwise 一樣冇手續費?

想問吓會係邊個步驟reject你 尋晚開完 依家omw緊係唔係就等於過咗

Jam at this stage

Sosad 我用香港電話+特區+ukpobox過到

im sad

佢無reject你，佢叫你等之嘛，我喺呢個page大半日至轉畫面，估計可能因為我申請時係禮拜日夜晚，佢哋收咗工。

因為呢個stage jam 左5日 我send 左email

我開戶成功,拎晒debit card之後,全部都冇用VPN
係咪玩命

咁佢email點覆你？

Thank you for your interest in Monzo I am afraid that we are not able to offer you an account with us.

As per our Terms and conditions we reserve the right to decline any account request.

I am sorry about this.

Virtual 5CHF 加到7CHF 呀

我經常駁咗日本VPN 開個apps

有冇問佢點解？

無啊

試下隔個零月再申請過~

基本上博一博

博到成功算好彩

所有銀行及金融機構網上開戶也random check.
可check你postal code, address是否residential, 手機號碼是否英國/歐洲，有無European passport, 手機GPS location check, 上網之IP check (有些機構更check到你是否VPN上網）

Monese, Starlingbank, N26, bunq, Revolut等同樣有不少失敗經驗。

我以前開Monese, Starlingbank 亦搞咗好耐才開到；
TransferWise, Revolut也曾被封過account, 後來reactivate番。

正因如此，才要多開幾個accounts, 分開存放資金，並且小心使用，以策萬全。

我諗過咗海神仙，應該唔會term. 掛

試試用HKSAR passport + UK residential address (e.g. ) 及3UK voice and data SIM card, 加GPS fake location to UK (用Android 手機）
開N26 UK,

或/及
以試試用BNO passport + UK residential address (e.g. ) 及3UK voice and data SIM card, 加GPS fake location to UK (用Android 手機）
問荷蘭bunq,

用BNO passport + UK street address 及3UK voice and data SIM card 開埋Revolut, Transferwise亦可。

最重要不應用po box 作為註冊地址，
（Revolut, Transferwise另外輸入的card delivery address 除外）。

check postcode是否uk residential.

小心駛得萬年船，正常使用，唔好太頻密有大額交易，
系統「覺得」你整體來說身在歐洲，應該沒有問題。

最穩妥是多開幾間不同銀行、金融機構accounts.

講真我在香港也有多間主要銀行🏦既accounts，加上宜家無乜最低存款額，accounts多人不怪。

知唔知 N26 UK 可否寄卡去唔同地址？
e.g. 註冊用 residential address、收卡用 UKPostbox 既 Parcel address
謝謝

感謝巴打無私的開户分享，前兩個禮拜開咗Monzo, TransferWise，雖然暫時兩張卡都未到手。

又網上訂咗Giffgaff sim card, 不過又係未寄到嚟，收到卡之後會試吓開埋N26同Bunq，睇吓有無彩數了。

Dukascopy bank 2019年上半年業績由虧本變咗有盈利，
加上mobile bank accounts 客戶持續增長，所以減費唔出奇；

另外消息指Transferwise 則繼續有盈利。

Good luck!

不如用第二部機丶第二本護照 + 英國住宅地址再試吓，我用香港手機號碼都過到，不過地址就用咗英國朋友屋企，後尾至reg番ukpostbox同ghostmaildrop.

N26 有 UK branch

佢係咪好似monese咁, 可以一個app manage uk & EU account?
定二揀一㗎？

睇你用邊個地方地址

呢個星期CS 直程真空

用PO Box 已batch forward 緊黎香港，有Transferwise 同 n26

呢句真，VB 是暫時，你一走左路，就喺當地開一個銀行戶口，張VB啲錢轉番過黎

想問吓大家响VB會入幾多錢，擺一千磅會唔會太多？

吾會拉😂

即係二揀一，無得開晒

Royal 一定耐 但可接受範圍

等咗三日都仲tran緊....

起碼要7日

一樣
18/10 UKPOSTBOX 已經 Despatched to Heathrow Worldwide Distribution Centre from Dorset Mail Centre
但今日26/10 仲係咁 (已經8日) 都仲o係任何更新...

反而上一封信就總共7日就到左香港

唔出奇，有時長達14-15天左右，尤其10月中之後至聖誕，RoyalMail會多些信件。

見有巴打講，話唔預啲客擺太多錢入去，入得多驚被懷疑洗黑錢。

N26 只能選UK GBP or EU EUR. 你的地址在UK - GBP.
other EU countries - EUR.

想請教下我有張transferwise debit card到左ukpostbox，揀左International Letters - Royal Mail International Tracked and Signed For，收費照樣係1.2鎊，寄出之後扣數?
如果今日個status都係pending的話，係咪都要等星期一先會forward出去

約GBP8.65
(另加GBP0.75 send信費，GBP1 收信費）

我仲以為RoyalMail唔見左我份件
(Transferwise debit card)
我仲幾個鐘前send左message去Transferwise 叫佢寄多次張卡o黎
Transferwise 好快覆左我話叫我check 真D係咪真係無收到
或者地址有無錯
叫我覆佢係咪要再寄過張卡
咁我唔覆Transferwise住了
唔該哂!

Monzo, Starlingbank, N26, Monese, bunq, Revoult, TransferWise, Dukascopy, Firstrade, Charles Schwab......等等咁多間英、德、荷、瑞士、立陶宛、美國既銀行、金融機構、券商，
總有一些會開到accounts.
每間放少少USD, EUR, GBp, CHF..., 也好多＄。

再多D＄，就開埋UK Barclays Bank International, CitiGold International Singapore...等，
基本上大把海外戶口供你選擇。

查1蚊唔夠比又要再入5蚊入account到

我一年前開TransferWise.
卡由RoyalMail 經International Signed For and Tracked 寄HK, 19號寄出，下個月4號才收到。

但有時又好快，當時申請Monzo, 星期二到UK local address, Wed. forward to HK thru. RoyalMail, 下個星期二已到港。

英國人星期六星期日休息是正常事，有時星期一早上都hea hea地。

UK Postbox
請問係唔係開 PO Box Address
之後 PO Box London

因為有代開，你都知邊啲人搞壞規矩 而家見真樣 問問題

要等14-15日就早知揀dhl

申請 UKpostbox 要影相

貴好多喎
唔係急成咁呀

咁有冇話邊個好d?

Revolut 暫時只在英國及歐洲其他國家，以及新加坡，提供services. 稍後才正式進軍美國。

upload 完passport 之後
又彈返同一個畫面, 叫我又upload passport

係唔係upload完一次passport + 自拍
就可以等佢通知verify完
再等1-2日就會正式開到acct

但開bank accounts請用courier point 之street address (or other U.K. residential address，例如親友地址）

Card delivery 時可另行輸入London 之po box address.
（Monzo, Revolut, Transferwise可以咁做）

你可能passport影得唔好
我影完自拍完，一陣就開咗

你用3UK SIM card 上網進行video call (若有Android 機，安裝埋GPS location to U.K.)
最重要你的address 不是business address (佢可能check). 如果是business address, 可能不會為你開戶。

gps 都 check 到咁勁
要fake gps 去避

冇android 係唔係收得皮

可以試下先
我BNO, hk mobile, no vpn, no gps fake
開撚咗

有冇video call 先

其實monese 收費咁費 (200eur 之後收2%)
有咩值得申請

No
記得好似要自拍

用慣香港銀行免費服務，唔捨得俾錢

一個月200仲唔夠？

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

多謝巴打指導。

追post
#404

想問下點解REVOLUT ADD BANK AC 到BENEFICIARY'S ADDRESS 禁CONTINUE 冇反應?

謝解答

剛剛開完 Monese GBP & EUR account
用埋 referral code
BN(O) + 3UK 上網及收 SMS + UKPostbox PO 地址 + Fake GPS
只需影護照及錄短片
無 check 其他野或做 Video conference
唔駛點等立即開到戶同有戶口號碼

Monzo 出卡唔駛錢

幸好佢無捉你po box address.
不過3UK 之數據上網，及GPS location UK, 大致都證明到你人在英國。

恭喜你無被random check.
但其他巴打開戶時則自行衡量成功率。

唔知關唔關用referral link事
即係有現有客戶介紹就無check 咁緊？

用左refer 都卡住
(仲未知咩原因卡住
(只係知班 CS 好廢

而家想打去叫佢 cancel 我個 application
同刪除我交嘅個人資料
但係佢地又唔聽電話 又唔 call back 又唔覆 email web chat

如果用呢間野 有咩奇難雜症出現 我諗啲錢都凍過水
反正又唔係持牌銀行
開唔到都無蝕啦

各大歐洲銀行/電子錢金融機構的客戶人數：
Monzo - 3 million
Starlingbank - about 1 million
N26 - 3.5 million
Revolut - 8 million
TransferWise - 6 million
Monese - over 1 million
Dukascopy - about 180,000

我估計因為客戶人數增長得太快、太多，職員人手嚴重不足，根本應接不暇。
（參考數字：全港最大的HSBC HK客戶人數— 約300萬）

但係邊間機構都唔會一個月唔應客機掛
搞左一個月 都開唔到

我都係，佢話international tracked and signed係5-7個working day到，佢封野只係擺係Heathrow都好長時間，而家先發覺香港郵政都唔慢

我都係 tracked and signed, 由21號到今日都仲係Item Despatched to Heathrow Worldwide Distribution Centre。

Royal Mail 一般要十日才送到香港

我有少少懷疑因為我用左無乜被人用過既 Referral code
同埋本身已經有 Revolut 或 bunq 戶口所以 check 得鬆 d
因為佢個認證方法同唔記得 Revolut 定 bunq 係一模一樣：
影完 Passport 之後自拍正面、跟箭嘴擰左或擰右、讀 3 個數字
咁就完成
剛剛 login 睇多次個戶口都正常開到
而且 GBP 同 EUR 兩張卡都 on its way 寄緊
預計 30 Oct 寄到

見大家有咁多開咁多
其實係咪大部份都唔擺錢？

（諗緊跟唔跟隊，但驚佢突然有min deposit requirement)

擺少少錢當旅行卡
第日喺ebay, amazon, amazon uk或其他online store買嘢會用吓

佢消費allowance 係2000鎊

同埋佢存款保障係賠足

Monese冇銀行牌都賠足？

我個封反而係Item Received by Royal Mail Heathrow Worldwide Distribution Centre

所以都唔知要幾多日

佢自己claim賠足
唔等於佢真係會賠足

其實有歐洲金融卡不錯，, , 甚至其他歐洲網站買野，以GBP, EUR付款；
另外Transferwise MasterCard and Revoult VISAorMasterCard, 以日円購物，在US ebay, US amazon 以USD 付款，
和在iHerb 選擇USD付款。

CS Intl 未入錢, 但收到呢個e-mail
請問代表咩

We've made your requested change

As you requested, we recently made some changes to your account information. Please review the details of this change by reviewing your Account Verification Letter online.

You can find the letter by clicking on the button below and logging in to the Statements & Reports page, then selecting your account noted above and clicking on Letters.

Once you verify that the information is correct, you're all set. If you want to make any changes, please call us at +1-415-667-8400 (outside the U.S.) or 800-435-4000 (within the U.S.).

Thank you for investing with Schwab. We appreciate the opportunity to serve you.

巴打知唔知有無咩方法開到日本prepaid card?
有陣時想上日本網買嘢,但係唔收外國卡

統一證號 好容易申請到;

如果要填居留/停留證號碼，
沒有台灣戶籍的香港人，可申請一年期或三年期多次出入中華民國既簽證，然後才飛去台灣，我唸咁樣應該可在中華郵政銀行開戶。

但除非你成日去台灣，或/及成日在台灣網站網購，否則開臺灣既銀行戶口無乜用。遲D我考慮去開臺灣時試下去開戶，但主要目的非走資，而是在當地消費，上網網購等。

自己睇各銀行t&c

係Lawson 有得拎，但係增值只可以係Lawson 增值或者用日本出嘅信用卡增值

頭先再睇下封信有無更新
終於上左飛機喇
即係擺左喺英國8,9日先走到

27/10 0341 - item received by Royal Mail
27/10 0742 - item leaving UK

唔知29/11 派唔派到呢？

其實日本prepaid卡 99%、申請都要身分證名文件，外國人申請一定要有在留卡/永住証，剩番個1%就係便利店以類似gift 卡型式嘅prepaid 卡賣

我今日都轉左leaving UK.

但係唔知開戶會唔會好難
聽講都係會問長問短

btw我都計劃緊下年年頭去英國WH之前去一轉台灣開銀行戶口
等巴打你報告

咁好，我都仲未轉，希望30號到香港啦

咁係咪唔應該放錢入jersey?
等我仲開緊Jersey account諗住好過開monzo
咁係咪要開UK先唔會畀人懷疑洗黑錢而凍結資產？
同埋係咪link咗香港account香港政府都凍結到我Jersey Island啲資產？
UK ring fence就唔驚？

會唔會有時間重新執一執個Google doc?

如果我，我會分一部分入jersey。
留意返銀行通知信，一定要回應。要時間搵資料證據都要回應銀行。
美國霸權，美元結算，如果被人周到黑錢，或者你長期唔應機，所有銀行都可以被凍結。
睇你個底有幾厚。我會分一部分入uk ring fence，一部分入美國銀行體系。可能3:3:3:1。最後個1留係香港生活費又好，見證香港再爆下或者向下走，都好。

咁佢點可以做到5-7 working days arrive... 佢淨係坐係希斯路機場都坐幾日，應該到左香港就好快

開cs 係咪會打電話比你 中定英？

可照submit 看看會否接受，或者你可email 或致電問一下Charles Schwab staff.

開monzo revelot 用 po box address 得唔得
冇英國親友

我都係Royal Mail 23 Oct 2019 Sent, 不過無用Track & sign, 唔想次次掛號件要轉去郵局拎

會唔會你揀錯D乜?
應該有一堆LIST揀可以SELL 比邊個
我揀個offer 最高o既SELL

所以我都係只扣0.1 EUR手續費
實際落袋4.9 EUR

即係ukpostbox 個po box 唔會開到monzo, starling
要ghostmaildrop 先有機會開到monzo, starling

巴打可唔可以指點指點

Monzo用Ukpostbox個parcel address 開到, 不過都幾多人用同埋個地址一睇就知係收包裹軓用, 所以樓上先話保險D用其他公司提供的residential

monzo 用 ukpostbox 個 postal address 開唔到？

但係parcel address 收咗信都proceed 唔到
Parcel | Courier Point Address
Letters sent to this address will not be processed

會唔會 ghostmaildrop 個地址會好d?

Parcel address俾你當住址開銀行戶口
PO Box俾你收信

你用parcel address作為自己地址就得, 要寄卡時你先比個PO Box 佢

新Post已開
冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(4)

3uk 開卡後，限期有幾耐？

有無人開過Starling Bank?

30天

現實上180天。30天後只能收SMS.

要topup 後才能有其他functions, e.g. send/recv. calls, send sms, data...

但係咪好勁遺產稅?

星期日之後到宜家未有update
響hongkongpost查唔到個number

我都係，反而22號用International standard 寄既，琴日到左。

bunq 唔係要location check?

本身transferwise 某d currency已經會有個戶口比你，係app個頂頂到禁add a balance。

跟住你會見到有d currency (如:美金) 係有戶口details。

你抄低呢個戶口資料，出返去入app第一個版面咁send。

揀返港紙去美金，然後跟住我下面係唔同post都講過嘅步驟做，應該ok的。

step 1: 用自己香港銀行申請左轉數快先

step 2: 揀返由HKD轉USD，輸入你想過去岩先抄低左嘅transferwise 戶口嘅銀碼，然後禁continue

step 3: 輸入返岩先抄低左嘅transferwise 戶口資料

step 4: 你review完冇填錯野就禁confirm，然後揀bank transfer，跟住佢會show一個transferwise嘅DBS account資料比你

step 5: 用轉數快過錢去呢個DBS account

step 6: 跟住入返app禁I hv made my bank transfer

然後等一陣，半個鐘之內會到你嘅transferwise戶口

***用我呢條link申請會有一次500GBP內的免費international transfer，因為只有一次，所以第一次最好就transfer 500GBP 去monzo，用盡個優惠***

certified true copy 幾錢？

佢問你封信值幾錢

想問吓dukascopy 係咪得期貨同crypto 玩?
好似冇得炒股買bond 嗰類?

我都係喎一路pending， 係咪要入左錢先等佢扣

照正路應該要top up左先會幫你寄信
信寄左出黎你唔比錢奈你唔何嘛

咁我都唔知要幾錢

篤下左邊個calculator自己計